屌奶星，原來今日班DSE雞開始考中文Oral

放鬆啲，你係得嘅

講父母為子女選課餘活動既考慮因素，排優次

1.發展興趣 2.增長知識 3.強健體魄

各位考生當平時考mock心態，平常心面對

三個都得，睇子女情況同興趣